你既男神係戰鬥暴龍獸定噴火龍？

戰鬥暴龍獸
老噴

大門大獸

係肥大！

第一張笑左